信星座算命果啲人都係戇鳩

算命大師：“你啊，細個過得麻麻地。”生存咁多年 童年一定有野唔開心 肯定準啊；
見到生得靚靚女女，就話“你身邊唔缺男人，但係對你真心既唔多”大廢話；
見到袋住車匙 帶靚錶既男人就話，“你事業唔錯，但係事業上要提防小人，尤其係身邊既朋友，你今年就有劫，捱到過去前途光明。”年年都有劫，無劫邊個黎算命啊？
遇見中年男人，大師就話你有要小心出面既女人，遇見中年女人，仲穩陣，直接講“你婚姻有問題”，100%準，邊個婚姻幸福既女人去算命啊？
見到睇落戇戇居居既人，直接就話佢仔女學業差，遺傳的，一定準，因為有個傻西老母（老豆）。

算命係一個察言觀色嘅技術，唔需要完全正確，岩一半都話你準。

終於知咩叫十指凍歸心
洗完手成個人好撚凍

我估你痾完屎/尿黎？

便秘

連登唔係好多玄學星座撚？唔反駁我 ？